用緊 ASUS Prime b350 Plus 人請入～

有人會用到佢個pcie（即係好短個個）來插其他周邊？
我插咗個sound card 係pcie，宜家boot幾會boot2次
開始按power制後會著機3秒到就熄，等2-3秒先正常著入Windows！
我check過係個pcie周邊問題，蚊咗佢就冇哩個問題～我試過插其他pcie周邊都係一樣～即係唔關個sound card事～
有冇人會咁樣？定係我塊板有問題？

help~~~~

用緊m2?

唔係啊～普通SATA ssd…

冇用sound card 開心使用中

用開Sound card真係接受唔到onboard

隻牛夠唔夠電？我自從換左SSD同超左條ram之後有時都會咁，行返2133就無事

隻牛係V550，應該夠吧～？
但我一唔插PCI-E就冇事哦～
同埋應該唔關sound card事，試過插其他PCI-E周邊就會咁樣～

我用crosshair vi hero都係咁，一超ram斷電再開機就會咁，但普通重新開機就唔會

咁唯有等新BIOS啦～～～